求推薦燒味飯 邊間值得食

有無邊間燒味檔真係食完畢生難忘
要推薦？

openrice 岩岩睇過都好似唔錯

燒味之作

上環龍邦

講左出黎會引多左人去食

想今晚食

大慶
長沙灣同灣仔都有

推

佐敦 金翠餐廳個肥叉

我覺得一般
但份量超多，cp值夠高

荃灣大河道有一間，我覺得幾正

灣仔再興

Lunch迫到傻

再推

好多蝗 但係幾好食

強記肥叉蛋飯, 有幾間分店